大規模接種輝瑞/莫德納後，加拿大安省疫情嚴重惡化，面臨再次封城

Ontario Premier Doug Ford's government will announce on Thursday that it's putting the entire province under lockdown restrictions for 28 days, multiple sources tell CBC News.

The move for all public health units will take effect on Saturday under what the government has called its "emergency brake" provisions.

卑詩省(溫哥華) 今日都突破1千單確診創新高，省長立即下令禁餐廳堂食，吊！

內文明明講唔夠疫苗打所以出事

加拿大平均每人訂左五支疫苗，買得最誇張系佢。

A key difference between the situation in December and current third wave is that those Ontarians most vulnerable to dying of COVID-19 — residents of long-term care — have largely been vaccinated against the disease.

學下樓主提醒大家先

智利 科興接種率世界第三 單日新確珍創歷史新高 危殆病床爆滿

除咗智利，「受惠」於中國疫苗嘅巴西同菲律賓，疫情亦都不跌反升

連

登

日

報
｜
支

持

獨

裁

政

權

者
，
無

權

享

有

言

論

自

由

請

問

三民主義
(狗隻#226851)

你

屙
尿

嗰

陣

起

左

腳

定

右

腳

?

唔夠呀 屌你五毛

多謝幫手追擊

買左同到貨係兩回事，內文有講打唔切就黎第三波

訂左就有抗體

起底 起底 起底

呢隻係支那科興pr嚟

我無話兩者有直接關係播。

所以我專登講訂左。

肯返支那打科興未

科興組(智利有少部分輝瑞)

輝瑞組

等於睇完醫生唔洗食藥就會好

如果 vaccine 無 mucosal protection
population vaccination 打黎做咩?

輝瑞組

你真係慘
做乜唔貼埋土耳其智利美國英國新症數?

唉 我前排都唔小心中咗 而家已經好返

點解科興都要請PR

輝瑞組(德國)

做乜唔敢貼土耳其智利美國英國新症數?

大家記得睇user name

投票都可以公然出千造數
老實佢地d確診數據有乜說服力丫 任佢講
表面唯一hidden msg就係 你地快d打 唔自願就強制打

不了！

BC 省單日破千創新高，都唔知邊得黎咁多人中。。

Fake news狗

原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

睇路啊

點fake news 發？ 邊個news 係fake??

打左唔等於免疫喎

你落咗booking就會好返

以為樓主死左咁耐冇上水

五毛 pr 打手 牙蛇 自己揀一個

傻仔BC省而家接種率仲係好低 10%度
點作凖

禁堂食又點？可以outside食⋯
賀謹又唔知死撚咗去邊，成日推Bonnie Henry出嚟

加多個：曱甴

五毛

拉

其實加拿大啲抗疫都幾撚廢
一係就lock down 到盡 但班anti masker 個個禮拜都出黎都冇人理 餐廳又禁
一係就好似美國英國 快啲安排打vaccine 但就唔lockdown 起碼經濟可以正常啲
而家兩頭唔到岸 街上啲鋪頭已經開始執緊...

你都幾專業完美避開曬對自己不利嘅嘢

人哋搵咗勁耐數據就係諗住今日重出江湖

UK係阿斯利康

加拿大人一個。。

而加開始想賴變種病毒，但其實就得千幾單。。

Gchi老鳳

唔係好明你係度放呢啲俾人一踢就爆既fake news想點 正常咁做咪只會培養更多堅定敵對派
你老細都唔用腦諗下嘅

BC得阿斯利康打，但阿斯利康建議55歲以上打
依家中招果班全部40歲樓下，有得打果啲又唔打
搞到嘥晒啲針

Bc 係打輝瑞同莫德納。
係啱啱有d 亞斯利康黎，打左幾日only.
你呢d 就係fake news la

你邊隻眼見到係fake news? 邊忽fake?
新聞我寫嘅？ 省長宣報係假？
我老細就係我自己。

五毛講嘢有公信力咩？

五毛POST

加拿大全國打咗10%都冇

五毛又斷章取義

你book到輝瑞或者莫德納先同我講野啦

新聞話加拿大成人打左15%..

中國需要同志建設
不要支持西方國家

樓主係咪之前果個個樣生得好嚴峻嘅傻閪

五毛就咪撚理佢啦

三民主義 屌你老母 去打科興針啦

又係呢隻五毛

上面d 人係到口講五毛但又推post

Over 145 million doses of COVID-19 vaccines were administered in the United States from December 14, 2020, through March 29, 2021. During this time, VAERS received 2,509 reports of death (0.0017%) among people who received a COVID-19 vaccine. CDC and FDA physicians review each case report of death as soon as notified and CDC requests medical records to further assess reports

美國人打毒針死左2500+ 人。。
加拿大唔知死左幾多人。。驚驚

自己睇啦 去到今日都係11%

安省而家好似只係打老人家同醫護喎
普通人未有得打

大規模
加拿大人自己都日日嘈緊無針打

打左幾百萬人都唔算大規模？

我由一開始就講係計整體
得10%打左第一針點可以作凖呢

香港打科興死左幾多?

打得10%人口
防疫措施同市民嘅態度先係重點

其實會唔會都關天氣事？英美加都係由極冷會暖，抵抗力會高番

梗係啦! 打完疫苗 就唔帶口罩
我uncle住安大略省，佢話已經打咗針